日日都受緊苦 幾時可以完

幾時可以解脫

咩苦？

咩事啊 雲哥 開d post咁負嘅